天氣轉涼了，有幾多絲打仲未搵到仔仔一齊過聖誕？

好人好姐點會冇仔
仲有唔夠一百日就聖誕

唔好同我爭

屌你老母
咪撚又鼓吹聖誕=情人節啦
無仔咪同fd/家人食聖誕大餐囉
搞到聖誕個個為拍而拍

Ching單身狗？

講得好

以為又係貼錢出租男友

垃圾先要貼錢

慘得過有仔有女但係聖誕都係自己一個

佢應該唔喺 佢好似啱啱喺另一個post話自己拍3年拖未扑嘢

單身返，好似差唔多

高尚情操

屌自己買件暖蛋啦

我袋底有兩粒

不設外借

cls
咩心態

點解聖誕就要有仔 沒屋企人同friend架咩

要攬攬錫錫

早啲瞓啦柒頭

用震蛋diy爽到我喊！！！！

咩意思

無都唔會搵當全部女人係g嘅連登仔

男人女人都係g

你好淫。

肥intoyou

啱啱比人飛咗

係囉
好人好姐點會冇仔

係我衰

ching冇娘親？

點過好

整容啦，

你係咪好人好姐

關你撚事咩

未呀dllm

想笑唔俾？

聖誕攬住碌柱過？

唔撚柒得啊屌你老母
出嚟隻揪？

我唔想打死人

你想揪贏我?

暖爐

係咪暗瘡肥婆 有肥肉保暖仲唔夠？

得啦知你係典型連登仔 月入五萬 屌女無數

No我不屌女 只愛自己

好賤格bo~
不過如果到時又有限聚令，令到所有食肆關閉，有7百萬人陪在家中一齊過聖誕，好cozy！

外賣出海旁睇住燈飾食

喊出黎舒服啲

記住買賣扎花花然後成晚捧住，互餵一早買定冷冰冰的外賣連西北風~

我有車😅

我有冇拍拖關你咩事呀死毒撚

你嬲牙？😀

耶穌生日做乜要搵仔仔過?

身邊個個FD出晒POOL...
聖誕自己一個人過好節墜

肯定唔係啦如果唔係點會冇啊

咁你知唔知自己衰咩？？

唔知啊

你的樣子如何

聖誕要同屋企人過🍷

陪佢一日夠啦, 淨低同家人過。

啱呀啱呀 如果臨聖誕散咗 即日搵返個男朋友仔返嚟陪我過聖誕節呀
BB我地第一個一齊過嘅聖誕節呀
然後冇耐就分手

Ptbf?

扑性day?

單身左咁多年....
真心發覺有一個好女友
一齊過聖誕
實在太幸福.......

唔係啦 求其搵個人咪得 比咩錢

有好多貼埋錢嘅ptbf

未搵到 有無好介紹

俾你相我 幫你match下

肥矮毒暗瘡樣樣齊

要男定女